茶記檸茶個羹真係好撚反智

想抆出黎又抆唔到 屌你老母

做咩要抆出黎

咪撚飲囉

用埋支飲筒就得
你既標題應該係：「茶記既檸檬真係好撚反智」

唔得 飲筒既力係唔夠㩒住舊檸檬推返隻羹出黎

咬佢出嚟囉

因為唔抆出黎 舊檸檬親淨係拮到一個位 舊檸檬其他位就拮唔到

會唔會唔係佢反智？係有人弱撚智咋？

用羹柄督先啱

樓豬真係弱鳩智

自己弱智就鬧返人

一直都係用飲管篤檸檬

佢都係驚你一次過篤幾片檸檬會太酸太苦 特登等你篤少片

通常入兩下就卡住左...

溫柔d啦

不嬲拎塊檸檬出來用手榨汁

熱檸茶撚有筒

支羹事實上係弱智

連登仔平時念力搾汁？

隻手廢既？

邊個同你講呢隻係匙羹？
你調轉左拎喎
係用長條形嗰一邊篤檸檬